香港再有一次免費登上世界報紙頭版既機會

今個星期日沙田遊行我地每人買一支寶礦力係手遊行開始時一齊舉起寶礦力

你諗下幾十萬人一齊舉起寶礦力既畫面由航拍錄到係幾咁震撼

新聞最重要係有畫面上次救護車分紅海就係成功例子

我地香港人再有一次機會創做世界奇蹟既機會登上各國報紙頭版

中國最怕外國勢力我地就要勾結外國勢力

諗起個畫面都覺得on9

唔好膠化ok?

班鬼佬就真係黑人問號啦on9

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

咁咪失焦囉

Show Blocked User - akitohkhk
原因: on9

畫公仔畫出腸係好on9架，你明唔明呀